+++
title = "Definir Respaldos Automáticos"
description = ""
weight = 5
+++

<br>
En esta sección encontrará las dos formas en las que puede realizar respaldos, es decir por medio de SAIT o con la utilería SAITBKUP.

A continuación la guía de temas:

{{% children  %}}